［捉鬼］邊個like金水哩個垃圾page邊個就係鬼

鼓吹盲目捉鬼
分化前線手足

咪成日話要捉鬼啦

推
金水正仆街
屈前線係鬼